別早。

手指污糟

係喎 唔是我㗎

狗屌

真係唔係我

係邊個！